連疤望軟兄 是咪整左頭像功能？😂😂

自爆？

自爆 email, 小心俾人撞 password 撞到 lock account

?

有冇自己揀icon🤔

tazhoimankwan0213@gmail.com

樓主絲打？

位不是這樣上

咁都有得笑

下次唔好咁唔小心啦
底都俾人起埋

想曲線自爆上位？！

正呀！狗衝

可愛天真小絲打

你又知人唔小心？

好想同樓豬做愛呀😂

😆😆

位唔是咁上

位唔是咁上的

好正

刀

我屌
咁快

Wtf

絲打幾正

爆左 pm 未？

樓主好靚女

絲打幾靚女

pmed

樓主rip

lihkg有真絲

樓主係咪閪痕 想做愛 極速pm me

有波嫁喎

好想同樓主做愛

佢講野好低B架

明顯自做

屌你老母

曲線收兵

借刀定想上位呀 講啦

留名食花生

關生

emoji無人屌??

咁都有得自爆

屌你老母！死臭雞！

樓豬是男

射左

上位唔是咁

關小姐先啱
絲打

高級借刀姐吓嗎 嚇我唔到既

自爆

關凱雯 👋👋👋

嘩 唔係暗瘡肥婆

明顯借刀 咁大個email唔好同我講睇唔到呀

如果係真 都幾撚正喎

已email樓主，宜家排緊隊填form入伍

女人冇腦

邊到有form填

一定係借刀
呢到邊有絲打

絲打好靚女

借咩刀
佢用緊自己ac
而且個ac又係用呢個email申請

好想射入你內面

有呀

呢幾張啱唔啱

直線收兵

收唔收大魔法師入伍

@gmail.com

有共通朋友

咁又點 知唔知綠帽點做成

樓主acc應該唔止一個人用 睇佢其他post似男人多d

絲打 pm me ，me 係魔法師

我直接同樓豬做愛 唔使排的

邀請碼得罪你咩

跟人fb名開個a/c有幾難？

而家用佢個email搵到個facebook啵

我欣賞距個frd多啲

唔撚得喎 都唔係條女

直接自爆咪得囉

絲打好正

絲打幾靚😍

借刀！ 大家即刻停手保護條女！

無聊

嚇到del fb

我都住屯門，見過你

你放低你個fb名 我再用你fb名開個gmail 再開a/c自爆

噁撚心

無del 其實email 唔係條女黎..

Fb冇del,不過唔係用呢個email

可能性1
個gmail係開fb之後先開
所以唔同email

可能性2
借刀

反應一樣

借刀成功

屌 block臭哂樓上班厹

咁都起到底

名都係emoji

引曬d狗岀黎

打緊飛機

借刀

幾靚 不過難分真與假

做乜鳩

返5p啦屌你老母

當人盲撚左咩成大大個email會咁唔小心? 低級借力

一見女就衝 死返5p啦

( Show Blocked User - 夫唱婦隨🎅🏿 )
想收兵？

利伸：紅巴

絲打好靚女

PM

呢條友似男人多
認得佢 出親啲post同覆親都假膠

lm

admin delete 咗個post啦

真係戇鳩到自爆都唔出奇

巴打小心呀，齋睇相開心得你個樣，分分鐘食爆菊

借刀，將前女友爆出嚟

正臭閪 位唔是咁上的

睇樓主覆個d post都似借刀

絲打i love u too, 已pm 請覆

🤔？

即刻潛水

可以set到淨係朋友先可以用呢個email search到
好似係

借刀收兵

借刀咋

借刀？

講真大大個email係到，有乜可能無見到仲唔知 收兵就收兵喇想上位

借問聲而家排到幾號籌呀？

絲打halo

幾時話過個女仔係我？

班厹

個女仔好慘

但我又想繼續睇

做女仔都幾好🤔

Cls

收皮啦

又有釣厹po

真係蠢到無人有

未有pm系統 釣不了

自爆功能

好假

Pm

低級借刀

話知你借刀定點 back up左先算

絲打有過千人follow

深潛

起錯人好撚柒

似係借刀

借力

HoiMan姐

唔關我事架 係一個叫「-1」(uid:6903)的傻仔無啦啦放你既相上黎

你識條女？

用佢email 登入都唔得喎

低級借刀
連登仔起錯人底

唔識 你問「-1」
條撚樣好威威咁放人上去

起錯底賤過狗

高級

咁都有on9

痴撚線

條on9懶醒

整黎比我釣傻子

留名

幾靚女 不過似公廁

肯撚定係借刀 以佢個格 上5p就差唔多
利申 同學

明顯係直線自爆想收兵

已射thx

想借咪出聲囉

臭西港女想上位？

一張相就睇到條智力分界線

好靚

鬧借刀/想上位既巴打 我會留意住
你地先係高質既會員

我冇鬧到，可唔可以留意埋我

借刀？上位？

可以 但我是藍巴🎅🏿🎅🏿

Pmed

成班厹

唔似借刀喎
個生日都同email 一樣

你個名改得冇錯🤔

80歲上高登得罪你？

事主 我唔識你的 我是但抽一個來整
如果有咩疑問 email張圖入面果個email啦
88

豬西 先得罪我

冇你咁靚女對唔住囉
Btw唔好扮，人少少認咗佢

笑死 如果佢真係唔係樓主點會咁快出post 回應

豬西係指蠢 唔是樣

5p

如果有pm系統 就可以好成功咁釣厹

屌佢真係好撚蠢，點極都唔明果隻

係靚既 推啊

咪姐係email你囉

gmail 申請到

個名都唔同

有hkg+ vip id咪得囉

隻眼係咪有問題

Me先係最後boss既大厹

唔係要用email認證既咩
點會係借力

蠢撚過阿米巴變形蟲

你好撚蠢

你又知個email ac係條女既？
想做兵仔

係呀 真係好蠢

你個名 小妹真係冇撚用

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

雖然你係高登打手 但係呢個post引晒啲柒頭低質會員出黎又幾值得欣賞

樓豬咁聰明點證明自己唔係相中人先？

都話比條撚樣bam哂ac
兩個宣傳lihkg死
一個ab block死
一個 攻感情台死

😂😂

一鍵留名

洗唔洗借個ac比你上黎屌柒個會員「-1」

條女慘到
幾靚女

一直都係佢放你上來 正賤人

位唔係咁上架

你屌我屁眼 定我屌你馬眼？

諗緊用邊個玩 又廢事玩識得既人 所以咪去名校secret搵人 然後再搵佢地既朋友 就抽中左你

絲打下次小心d啦
唔好再咁傻豬豬啦

Btw
Pmed

曲線自爆

洗唔洗del post🤔 唔洗我就繼續推
利申：望緊你fb

邊到有入伍Form拎

你搞到佢好嬲
慘
不如del fb避風頭

避乜鬼

樓主有柄呀！
除非Karmen都同樣有柄

🤔del唔到ac的 要比人bam

仆街啦，連facebook都有得撞password

😂😂？

你係咪住兆康，星期五約左條囡起三聖等果位呀？

我屌.... 比人bam左

巴打213生日?

嗯

好靚女

啱
成班傻仔唔知做咩

拿拿聲Del 左個fb 啦。

其實條女好似真係無辜

雖然幾靚女

same

古人ac 傻仔先會用黎玩人

整左個帳號比你地 你地兩個電話號碼頭4尾4

要返疪護工廠痴膠花 偷偷地用電話

我都喺疪護工場，你邊間？

近田景

我葵盛😢

樓主係咪都係青山出黎？我地都算係院友喎

我院長好惡 下下指住我個頭鬧我蠢
我做得好唔開心 你果到仲有冇位

我小欖出身架

又好似幾正

Btw我成日去祥景昅野

fb可以改登入email

盛富？

我嗰度好滿下，痴線佬太多。

請問一星期後既期有嗎

直線自爆

Ok, 交表係邊到？

樓豬巧令
telegram id: miwenjiroo

add我傾仁計ok?😛

大家唔好嚇親d絲打

田景疪護工場

住污甘令仔 你話典就典la

祖父兄 一齊燒黃紙斬雞頭做兄弟好沒

好滴，係咪玩梁山伯與祝英台

估唔到咁快就有人想做娘娘
依加d人真係唔撚知醜

爬文啦

Me=山伯

屌，曲線收兵
樓主，接實啦

我老豆好鍾意聽「山伯臨終」

我爸爸喜歡「綠野仙蹤」

一試就知個post咩人係狗公
高招呀